CSL 9月到期 求出招

要求：
4G
無限（限速都無問題）
用返而家個Number
(Csl如果有好Plan都可以續 利申用緊企業Plan 劈炮無得繼續而家個Plan)

筆直大約250內
歡迎回覆

smartone，屌你老母

手機plan 黎講
香港寬頻 同smartone 都係垃圾

我依家就用緊香港寬頻手機plan
(佢用smatone網絡)

屌你老母，好多位收唔撚到
(屋企收1格，公司完全收唔到，地鐵收到但上網慢 < 地鐵人流多，我諗間間都麻麻)

打出打入都唔得

6月頭打上hotline,
搞到依家7月中都用唔到，次次都話等smartone 覆，跟本就唔撚理你，理得你死
(兩邊都係仆街冚家鏟)

屌啦星 諗住買張smartone sim card 用st wifi 通話
又係用唔到…

想好似我咁，日日要打上去，踢一踢先郁一郁
就快d 簽啦